大角嘴手足小心！

宿舍入面至少有5-6架狗車
仲匿埋咗起碼70個黑警察
手足小心d 最好封住福利街出入口
萬事小心

呀Sir, 你影嘢個angle咁撚有趣嘅又？

洪sir

你點影的

Yes sir!

入面唔係淨係得黑警住，有其他紀律部隊架
唔好sir住啦

咪屌住 似係狗屋黎

Real
唔好咁快定義住

果度係紀律部隊宿舍，唔止黑警住
但地形非常不利，唔建議搞

我個名

大家小心
唔好陰謀論住
be humble please

係咪狗就唔好出聲同你講拉